physical sales入

求physical plan $2百幾個月。最好包毛巾

我可以帶多個fd

但唔想簽咁耐

有冇sales幫手

2百幾包毛巾又簽唔耐
留名睇幾錢

簽100個月就299/month

係

係all club
exac7ly就係咁慢慢降價等你以為好抵

應該最平